CSS問題

想每個flip數字一下，
例如 12345

1 flip from rotateY(-90) to rotateY(0)
之後 數字 2 等到 數字1 flip到一半時append and display and flip
.
.
好似 無線tvb交易所 update price 時既animation 咁
高手請出招 😊
.

功課自己做啦

用JavaScript改css

Topic OFFsetInterval(function() {
$('div').empty();
var str = '';
while (str.length != 5) {
str = Math.floor((Math.random() * 50000)) + '';
}

var index = 0;
var x = setInterval(function() {
$('div').append('<num id="flip">' + str.charAt(index) + '</num>');
++index;
if (index == str.length) {
clearInterval(x);
}
}, 100);

if (index == 5) {
clearInterval(x);
alert();
}
},1000);

Topic OFF
Best Ans
setInterval(function() {
$('div').empty();
var str = '';
while (str.length != 5) {
str = Math.floor((Math.random() * 50000)) + '';
}

var index = 0;
var x = setInterval(function() {
$('div').append('<num id="flip">' + str.charAt(index) + '</num>');
++index;
if (index == str.length) {
clearInterval(x);
}
}, 100);

if (index == 5) {
clearInterval(x);
alert();
}
},1000);